[集思廣益] 香城Online新職業 — 派膠師 (封測中)

唔使講，香城Online最強魔法就一定係

近排又見到有三隻水箭龜同3萬隻土狼犬和大狼犬出現係地圖上，好想試下捉喎，有沒咩辦法呢?
土狼犬和大狼犬的介紹:
這絕對不是那種你第一眼看到就想摸他肚子的狗，他們性格兇惡剛烈，不了解他們的人真的不可隨便接近，但是如果能捉到一隻土狼犬，那絕對是帥炸了。

原文網址：
或者

所以跪求全能嘅連登大神指點迷津，希望可以趕得切係黎緊個大型慶典前進行公測

光復香港 時代革命。五大訴求 缺一不可

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

1/10

2/10

3/10

好玩唔玩 玩膠

玩膠派膠唔係連登仔強項咩?

4/10

5/10

同毒系蟲系魔法一樣好易TK

我花式幫推

Pish

如果用彈射方式，直接擲落水箭龜或者土狼犬身上，應該唔會咁易TK掛

push

6/10

7/10

8/10